呢個女優勁似江交敏

好撚正

利記個龍咁樣 打飛機都無心情

睇完可以暫時忘記傷痛